---
date: 2021-09-05
title: "Novo site para a documentação do OpenDataBio"
linkTitle: "Novo site para a OpenDataBio"
description: "OpenDataBio tem agora um novo site para a documentação e engajamento. Colabore!"
author: Beto Vicentini [@betovicentini](https://gitlab.com/betovicentini)

---

Este site foi construído usando o tema [Docsy](https://www.docsy.dev/) para dar maior visibilidade ao projeto e atrair novos usuários e colaboradores, e para melhorar a qualidade da documentação. Se você está lendo este post e está usando ou planeja usar o OpenDataBio, colabore. Veja [Diretrizes para contribuir](/docs/contribution-guidelines) para ver como você pode ajudar!
